［再開］ 今日屯門要照去！

今日屯門要照去
我重複！照去！
唔好比人誤導話今日取消！
今日無人去文宣民生上面做唔到野！

推呀！

唔好比佢沈！

我無野講！！！

邊到話取消

第二個post 有五毛叫人唔好去
好多巴打唔知去唔去好

班廢佬一陣就開檔架啦

download毛語錄同埋紅歌歌詞

如果唔見班支那雞嘅蹤影就即時轉型
都係為社區做事啫

不過記得見到小朋友唔好行咁埋
一陣又屈人搞喊細路女再無限放大

高聲國際歌

如果唔去文宣難做嘢！

幫推！好多巴打猶疑唔知去唔去，一定要去！

文宣要做嘢！我地要去！

我冇野講

唔好比五毛誤導！係班廢老未到！唔係佢地唔到！

狂推！

頂撚住

已經到屯中